8號風球有咩鋪頭仲開

如題

商場電器鋪，便利店 部分餐廳

pacific coffee